電腦系統亂碼求救

大家應該見到 本身係簡體字既字變哂長方形

Win10

唔知你真心定假膠

真心問呀 部野新買
以前win7 明明日文 簡體字 做檔案名都睇到
家陣win10咁垃圾既

HD TS就咪download啦
虐待自己隻眼

應該係中咗wannacry 建議樓主快手dum咗部機佢 唔係遲d手機都賴野

原來味重新開機